［有錯勿屌］點解行出poly等於自首？走出來唔代表認罪

最多係自願被拘捕

我無野講

諗左好耐都諗唔明
係poly入面拉同埋出面拉個分別係邊?

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

自願被拘捕同自首有分別

因為係大學入面學留係度有理由
係出面先容易被和非法集結

此post完唔好浪費位置

咁出左去
都可以之前有理由入大學架?

因為班狗講到明理大所有人都係參與暴動囉，叫啲人投降離開校園自首啊

咁老實講
佢攻到入來拉你
都係照告你暴動
何況未必告得入

攻唔攻入嚟都係告暴動，咁所以點解要自首？

識諗既一早撒左
唔識諗既講咩都無用
已完

我討論下兩樣野既分別姐

拉

無人理就算

被拘補=自首=被自殺/傷殘/charge暴動

自首定死守（上庭有咩分別）

啱呀ching

被拘捕≠自首

明白好多手足怕係最後連庭都上唔到 會被毒打自殺性侵etc 但老實講呢班手足越高調被補 越多人involve （影住俾達明/老鼠成帶出去）佢地就越受保護。
所以practically speaking 你高調地係poly比人帶走 係安全過 係後巷比狗拉

我係對面如果真係要落手（被自殺性侵）一定盡量取易不取難，拉既時候越少attention越少關注（最好冇鏡頭影到冇家人知道佢俾人拉左）嗰D係最好對象，因為最後出左事都封得切口。單親／同屋企脫離左關係既都係easy target.

不被捕當然最好，但如果無辦法真係預左會被拉（好似某Dpoly手足）／已經被捉到一定要盡量高調同全世界講，屋企人唔好有華人思想覺得家醜不出外傳。

唔該，如果真係要被人拉，就要attract越多attention 咁就相對上比較安全!!!!!!!!

首先 口臭都講多次 無人叫poly手足自首

不被捕當然最好，但係如果生命受到嚴重威脅，無得揀，係 poly被捕 同 出面被捕 實際上分別係 越多人知道你被捕 + 越多footage你越安全、黑警無咁容易 毒打/性侵/將你被消失。

另外ching 講得啱呀行出去唔代表自首或認罪 最緊要佢問你乜嘢都話「我冇嘢講」。
明白手足擔心會俾人屈打成招，但係如果有越多press coverage 見到你被捕，咁黑警想做乜野都會難啲，捨易取難呀嗎。尤其呢件事已經極high profile (international 嗰隻）對比起之前/其他地方被捕嘅人Poly嘅手足被捕應該相對會受到公平啲+無咁暴力嘅對待。當然呢樣唔係100%guarantee狗翻到去唔會try something sneaky on you，但至少肯定塔你返去嗰下你可以自己行出來，唔係比佢哋踩住個頭喪打然後拖你上車

如果唔係，手足係poly外走唔甩，狗係後巷周到你，無人知你落系d狗手中，你諗都諗到會更危險

不被捕當然最好，但如果無辦法真係預左會被拉（好似某Dpoly手足）／已經被捉到一定要盡量高調同全世界講，屋企人唔好有華人思想覺得家醜不出外傳。

唔該，如果真係要被人拉，就要attract越多attention 咁就相對上比較安全！！